Het is triest, maar we hebben verloren van de faculteit die heerlijke namen van dingen.
Namen zijn alles.
Ik heb nooit ruzie met acties.
My One conflict met woorden.
Dat is de reden waarom ik een hekel aan vulgaire realisme in de literatuur.
De man die het beestje bij de naam noemen zouden verplicht moeten worden om gebruik te maken.
Het is het enige dat hij geschikt is voor."
"Wat moeten we zeggen, Harry?"
vroeg ze.
"Zijn naam is Prince Paradox," zei Dorian.
